突發！！！！中環天橋入口大量狗

0955

走咗未?

未！！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

食環嚟㗎

食環掃南亞擋
唔過年都唔做